msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:59\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/SmartPay/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 992\n"

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:168
#~ msgid "{value, plural, one {The Twitter account above remains # time to create SmartPay Wallet.} other {The Twitter account above remains # times to create SmartPay Wallet.}}"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:168
#~ msgid "{value, plural, one {The X account above remains # time to create SmartPay Wallet.} other {The X account above remains # times to create SmartPay Wallet.}}"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:59
msgid "<0>Your smart contract wallet is only deployed on Polygon Network for now. Please do not receive funds on other chains with the same address.</0> We will support more chains in the future."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:158
msgid "Add SmartPay Wallet"
msgstr "添加 SmartPay 钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:449
#~ msgid "Allow Mask as gas"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:449
msgid "Allow Mask be used as gas"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AccountsManagePopover.tsx:136
msgid "Change Owner"
msgstr "更改管理账户"

#: src/SiteAdaptor/components/InEligibilityTips.tsx:59
msgid "Click <0>here</0> and fill the SmartPay Wallet whitelist application form."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:61
msgid "Congratulation! You've deployed SmartPay Wallet {0}."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:61
#~ msgid "Congratulation! You’ve deployed SmartPay Wallet {0}."
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:174
#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:140
#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:188
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:180
msgid "Create a new Mask wallet in Pop-up."
msgstr "在弹出窗口中创建新钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:129
msgid "Create a New Persona"
msgstr "创建角色"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:132
msgid "Create a new Persona in Pop-up."
msgstr "在弹出窗口中创建新身份。"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:177
msgid "Create a New Wallet"
msgstr "创建新钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:217
#~ msgid "Create a SmartPay Wallet with your Twitter account."
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:217
msgid "Create a SmartPay Wallet with your X account."
msgstr ""

#: src/hooks/useDeploy.tsx:97
#: src/hooks/useDeploy.tsx:154
msgid "Create SmartPay Wallet"
msgstr "创建 SmartPay 钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:58
#~ msgid "Created successfully!"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AccountsManagePopover.tsx:128
msgid "Current Management account"
msgstr "当前的管理账户"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:327
#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:351
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:69
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:68
msgid "Free gas experience in Mask Network's dApps like Lucky Drop and Tips."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:68
#~ msgid "Free gas experience in Mask Network’s dApps like Lucky Drop and Tips."
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:117
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:494
msgid "Lucky Drop"
msgstr "红包"

#: src/SiteAdaptor/components/AccountsManagePopover.tsx:121
msgid "Manage Account"
msgstr "管理账户"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:64
msgid "Management account of the SmartPay Wallet is {owner}."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:431
msgid "MASK token can be used to pay gas fee."
msgstr "Mask 代币可用于支付 gas 费用。"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:82
msgid "More efficient and simpler signature algorithms (eg. Schnorr, BLS)"
msgstr "更高效和简洁的签名算法(eg. Schnorr, BLS)"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:79
msgid "Multisigs and social recovery"
msgstr "支持多签和社交恢复"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:151
msgid "Network error."
msgstr "网络错误。"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:96
msgid "Personas"
msgstr "身份"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:85
msgid "Post-quantum safe signature algorithms (eg. Lamport, Winternitz)"
msgstr "抗量子安全签名算法(eg. Lamport, Winternitz)"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:520
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/SiteAdaptor/components/ReceiveDialog.tsx:90
msgid "Receives assets on Polygon Network ONLY"
msgstr "只能接收 Polygon 网络的资产。"

#: src/SiteAdaptor/components/ReceiveDialog.tsx:87
msgid "Scan address to receive payment"
msgstr "扫描地址以接收付款"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:512
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:427
msgid "Set MASK tokens to pay gas fee when interacting with Polygon Network."
msgstr "设置 MASK 代币用于支付与 Polygon Network 交互时的网络费。"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:259
msgid "Set up the Management Account for SmartPay Wallet"
msgstr "设置 SmartPay 钱包管理账户"

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:91
#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayEntry.tsx:86
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:42
msgid "Smart Pay"
msgstr "SmartPay"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:47
msgid "SmartPay is based on ERC-4337 and is currently deployed on Polygon Network. Multiple chains will be supported in the future. ERC-4337 is a new wallet proposal that would open the door for creativity in wallet design and could provide more important features. And we will design more fascinating features based on the new wallet proposal in Mask Network."
msgstr "Smart Pay 是基于 ERC-4337 提案创建的新型智能合约钱包，目前仅部署在 Polygon 网络上。ERC 4337 是一种新的钱包提案，可以为钱包设计打开多创意的大门和更多重要的功能。未来我们也会基于该提案在 Mask Network 生态内推出更多有趣的功能。"

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:90
msgid "SmartPay Wallet"
msgstr "SmartPay 钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:89
msgid "SmartPay Wallet Deployment"
msgstr "SmartPay 钱包部署"

#: src/SiteAdaptor/components/InEligibilityTips.tsx:41
msgid "Sorry, you are not in the free trial whitelist."
msgstr "很抱歉, 您不在免费体验该功能的白名单中。"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:503
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:72
msgid "The ERC-4337 will open the door to more creativity and more important features for wallet design."
msgstr "ERC-4337 将会为钱包的设计打开更多的可行性和重要的功能的大门"

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:168
msgid "The X account above remains {value} {value, plural, one {time} other {times}} to create SmartPay Wallet."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:307
msgid "This SmartPay Wallet can only receive assets on Polygon Network. Please do not use this address to receive assets from other EVM chains."
msgstr "该 SmartPay 钱包只能接收 Polygon 网络的资产。请勿使用该地址接受其他 EVM 链条的资产。"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:148
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:142
msgid "Transaction rejected."
msgstr "交易被拒绝。"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:88
msgid "Upgradeability"
msgstr "具有可升级性"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:145
msgid "User cancelled the process."
msgstr "⽤户取消操作。"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:288
msgid "User need to deploy the SmartPay Wallet on Polygon Network before using it for blockchain interaction. Wallet that has not been deployed can receive assets, but cannot send any transactions."
msgstr "在使用 SmartPay 钱包前需要先在 Polygon Network 部署该智能合约钱包。未部署前，该钱包只能接收资产而无法发送任何交易。"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:301
#~ msgid "Users can use SmartPay Wallet (free gas fee and private key change) only on Polygon Network at the moment."
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:301
msgid "Users can use SmartPay Wallet (no gas fee and private key change) only on Polygon Network at the moment."
msgstr ""

#: src/hooks/useDeploy.tsx:98
msgid "Waiting for user signature"
msgstr "等待用户签名"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:58
msgid "Wallet created!"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:145
msgid "Wallets"
msgstr "钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:41
msgid "What is SmartPay"
msgstr "什么是 SmartPay？"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:44
msgid "What is SmartPay?"
msgstr "什么是 SmartPay？"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:284
msgid "What to know before SmartPay Wallet deployment:"
msgstr "使用 Smart Pay 前需要知道的事："

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:214
msgid "You are in the trial whitelist."
msgstr "您在试用白名单中。"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:295
msgid "You can change management account of SmartPay Wallet. In Mask Network, both Persona and Mask Wallet can be authorized as management account."
msgstr "您可以更改 SmartPay 钱包的管理账户。在 Mask Network 体系中，Persona 和 Mask wallet 都可以被授予为 SmartPay 的管理账户。"

#: src/SiteAdaptor/components/InEligibilityTips.tsx:45
msgid "You can follow Mask Network <0>Twitter</0> or <1>Discord</1> to participate in the event and get free qualification to have gas-free blockchain experiences with SmartPay. Soon we will publish the second batch of users participating in the test!"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:55
msgid "You need to know before using SmartPay:"
msgstr "在使用 Smart Pay 前需要知道的事："
